Bonix 真係好正

30歲仲好細路女
哨哨地牙又怕醜
有對饅頭仔
上到床又淫（我估）

論入番new ipad 討論區討論

i你老母

😏

有無新相

lm

純文字?

有片

😭

Pish

塊閪又多水，啲水仲係甜既

但又無毛，而且仲好pink

（我估）

屌唔通睇唔出佢淫咩

講真
波又游B大啲（所以成日陀背縮波）
樣又游B圓啲
選又得遊B選到

我你男人，J琼子都唔J Botox啦

係咪算係熱狗唯一靚女黎?

阿bi都好靚

阿bi 最錯就係入過熱狗

好彩唔受鄭撚滿媾

但係唔認熱狗 係腸仔包

其實點解成堆青政毒撚會吸到啲熱狗女神過去既？

講野柒柒地咁

乜野係腸仔包?

兩頭蛇，牆頭草，當年上熱時做節目吸光吸支持，又唔想痴曬落熱血系度，已創出嚟嘅名詞
平時就上熱時行行企企話自己係親熱狗係腸仔包，但當其他人屌熱狗時，條八婆就話自己唔係熱狗割蓆 仲要唔只一次

似條撚

好心佢就唔好入政治圈啦
佢根本唔係食呢行飯
做番建築師咪幾好

香港就係太多人掛住搵食先搞成咁

建築師搵唔到食
而且好睇邊間會

傻閪熱狗死返高登啦

咁就無癮啦
上得forum當然想嘈交

佢好撚正

兩個都冇波

有咩錯，話明親熱狗即係唔係熱狗啦

係咪熱狗同腸仔包都唔識分

咁熱狗錯既話，佢唔係熱狗又冇參與的話，表明身分好合理

好似陳雲嗰次網絡23條投假票仲搶功勞咁，屌鳩埋佢Tim,做得啱喎

是其是非其非

仲有嗰一輪網絡23條 鍵盤戰線明顯比熱血時報紅囉

做乜學晒黃洋達黃毓民班冚家剷 明明偷人光環都倒轉來講
當時補選又係 係你走去痴人哋光環咋

本民 青政 系 mk反建制
人社 熱狗 系 毒撚反建制

目標相同但兩條路線

做建築個個好似 嚴迅奇 咁埋到建制乃到袋底分到餅仔，邊個會想企出黎抗爭

青政出名毒撚😂😂😂

熱狗就多MK

本民先多MK 青政都係毒撚多

其實可能係堆女神覺得毒撚安全過MK先過檔

推

咪就係! 初一起義前, 熱普賤全力支持公民黨拿回補選議席架,
全部有片有真相!
本民前真係WFC

初一起義後, 本民前個勢勁到爆燈, 熱普賤即時狗衝痴埋去
一補選完, 2.29即時宣布五區參選建本土大台
輸左, 又話起義後個補選係去「幫本民前」, 係度講乜春(黑社會的)「政治倫理」、乜野「反骨」

賤格之中, 只有 民殘聯 可以與 熱普賤匹敵

依家都係咁賤架佢地, 黃毓民都口講話幫義士架, 熱狗都話幫義士籌錢架, 佢地一個住義德道, 一個就十多萬一個月, 自己一蚊都唔拿出黎, 叫其他人比錢, 咁選你入去把撚咩!

陳國強都捐人工啦, 熱普賤仍然得個UP
熱普賤認為只係UP可以有光環?

係....

熱狗既智力真係
我終於都明, 點解熱狗會嬲晒全世界, 屌晒全世界, 向全世界開火

熱狗邏輯: 「只要你曾經支持過熱狗一樣事, 只要你以後唔係所有熱狗野都支持, 就係反骨、兩頭蛇，牆頭草，即使你只係做主持無正式入個熱狗藉」

喂大佬呀, 無人做主持你熱狗撚有課金分成咩？

你黃洋達係咪一條友做晒24小時節目佢呀?

依家講到主持係受熱狗恩惠咁, 你熱狗無拆返佣既?
根本只係互利相惠之嘛！

同共匪講東江水係恩惠有乜分別?

本土大台DNA根深蒂固
熱狗以為自己係本土CCTVB大台？

咪係! 人地反網絡23條, 又擺街站, 又上論壇, 又上電視, 又上立法會

熱普賤都唔知去撚左邊, 好意思搶功勞? 真係厚顏

熱普賤班冚家剷, 真係要張開自己個屎眼去睇清楚:

連登班青症垃圾嘅特徵
其實佢哋唔諗下熱狗咪就係佢哋嘅一面鏡
熱狗就係喺高登叫人死去拉登